林明禎版10Year Challenge

-.-

有本錢去玩

體位喜好有所改變

墮到落肚臍都照食呀

angle 問題

正面 vs 上而下

假波扮dorlina

平面>立體

傳教士式 同 狗仔式